男友出軌半年，你又會點做？

我同男友拍左三年半拖，一直我都覺得我地幾sweet，佢會係同我走到最後既人。但係我發現佢原來背住我係出面食女半年，仲呃人話佢係初戀，又帶條女上佢屋企做。當出面條女發現自己係第三者既時候，啲message仲不得了，個男既竟然話有同我講，我唔介意，又話對得我住。我真心愛佢，實係想同人分享自己條仔啦，真係屌l柒佢。但係佢地係我知道之前就分左手，而後尾係我知道晒真相既時候個男既仲係度呃我，我都唔知佢原來咁好戲，又或者話係我以前太信任佢，害到自己依家咁。
我有提出過分手，但係好痛苦好唔捨得，而且佢仲有黎搵我，又話自己知錯，好愛我，呢半個月我都瘋瘋癲癲咁，一時想決絕分手，一時又好掛住佢好想佢係身邊陪我。到依家我地既關係好似復合左咁。佢黎搵我，接我放工，我忍唔住陪佢，一齊行下，甚至食飯，佢知我有套戲好想睇，佢就陪我睇。雖然我都係好愛佢，但係又好不安，好冇安全感，好驚佢遲啲又會呃我。
已經半個月，我真係仲好亂。

冇左信任，點補救都補救唔到
而家有兩個選擇
一係接受佢地玩3P
一係就你自己痛苦一世

唔同佢分手果個都戇撚鳩

你知道要分手 所以決絕
但你唔係唔捨得佢 只係接受唔到回復單身個種寂莫
你諗接唔接受到同呢個人結婚
唔得就唔好浪費時間

問你幾個問題
你肯定佢唔係一邊同你道歉，一邊出去繼續食緊其他女？
佢話冇，但佢d戲咁得，你真係信佢？
就算而家唔分手，你肯定以後日子隨時擔心佢又呃你嗎？

佢可以同其他人扭曲事實話你唔介意中意分享條仔，
咁你再同佢一齊落去，你覺得佢會唔會話係你自己死都要黐住佢？

責任推得響你身上，講得大話，演得戲
你仲繼續要諗嘅，咁你就真係好似佢描述你咁「犯賤、好」囉

有幾個字打漏咗

一定會有下一次㗎
block哂佢啦
冷靜啲 斬哂纜先諗心唔心痛

出軌都仲有得復合咁益佢？bye啦出得就預左有今日

人地「第三者」都接受唔到飛左佢
呢件貨唔係仲接啊嘛？

比佢中出完即飛啦

其實邊個係第三都唔一定